Zadání:
Navrhněte algoritmus, který pracuje nad logikou srovností a který ověřuje
splnitelnost formulí, které jsou ve tvaru konjunkce rovností a nerovností.
Například budeme chtít ověřit splnitelnost formule (𝑎=𝑏)∧(𝑏=𝑐)∧(𝑐≠𝑎)(𝑐≠𝑎 je
zkratka za ¬(𝑐=𝑎)). Můžete se inspirovat algoritmem UNION-FIND.

Provedení:
Algoritmus čte rovnice či nerovnice ze souboru, na každém řádku je jedna, ve
formátu např. 3=6 či 5!8. Rovnice je vyjádřena pomocí =, nerovnice pomocí !,
čísla jsou identifikátory proměnných (abych to zbytečně nekomplikoval
hashtabulkou nad textovými názvy proměnných). Z důvodu jednoduchosti zdrojáku a
přehlednosti algoritmu program neprovádí žádnou extra kontrolu správnosti vstupu.
Algoritmus nejdříve pro každou proměnnou vytvoří množinu obsahující tu jednu
proměnnou. Dále prochází rovnice a spojuje dvě množiny obsahující dané proměnné
pomocí Union-Find algoritmu. Tímto na konci zůstanou množiny proměnných, přičemž
každá množina je třídou ekvivalence. Dále algoritmus prochází nerovnice a
kontroluje, zda dané dvě proměnné nejsou ve stejné množině. Pokud ano, výraz
není splnitelný. Pokud ne, výraz je splnitelný.

Použití:
Zkompilujte pomocí "make".
Spustěte pomocí "./exe vstup1.txt" (či jiný vstupní soubor ve stejném formátu).
Program vypíše zda je výraz splnitelný či nikoliv.
